有冇一隻驚係似街機三國志大戰?

之前街機有隻三國志大戰 抽卡推卡攻門
好撚好玩 街機又玩過 NDS版我都爆埋
手機有冇呢類型既驚